（突發，現正發生）澳洲昆士蘭大學LIVE

早前有中國學生試圖襲撃正佈置連儂牆的香港學生。其後，該名中國學生「吹雞」。現場正有一批中國學生與香港學生對峙，中國學生要求香港學生離開現場。在場香港學生表示「被圍」，離開現場有難度，保安正嘗試協調中。

有生之年可能見到全球排china
各位香港人好宣揚廣東話
等大家識分